\section{Maksud dan Tujuan Penelitian}

Maksud dari penelitian ini adalah untuk menganalisis performa dari protokol WebTransport melalui
HTTP/3 pada aplikasi berbasis web. Sedangkan tujuan yang ingin dicapai dari melakukan penelitian ini
adalah sebagai berikut:

\begin{enumerate}
	\item Mengetahui seberapa besar RTT data yang dikirim menggunakan protokol WebTransport.
	\item Mengetahui performa protokol WebTransport pada aplikasi berbasis web dan klien-server pada
	      berbagai tingkat \foreign{packet loss}.
	\item Mengetahui perbandingan performa antara protokol WebTransport dengan protokol WebSocket
	      pada situasi yang dapat memicu HOL \foreign{blocking}.
\end{enumerate}
